所有大陸手機牌子嘅打手入一入嚟

硬件你地講到識飛咁
軟件你地又話”優化”得好好
安全性你地又話我地啲普通市民無人會監控
不過有一樣嘢我諗你地都駁唔到
就係現實同身邊嘅人講自己用華為小米真係尷尬到面都紅，比人笑到面都黃

一齊用三星啦

yes